其實除咗低下階層同90/00後 有無人支持港獨？

發覺身邊正正常常嘅朋友真係唔會支持港獨 因為知道根本無可能 通常係啲低下層同細蚊仔先會支持港獨 想香港亂有得洗牌 以為自己就有得上位 一係就人云亦云 獨立思維都未有嘅小朋友

冇，90後
比連登仔港獨 咪又係極權主義

其實唔係個個90後都支持

呢個係近來連登最高質既post

通常正正常常有份穩定工作都唔會

我唔支持 但我支持再大亂

其實港獨百害而無一利
係失敗既人想拉大家落水既一個方法

我支持香港人同大陸人再d去死 咩撚都炒
香港無咩唔好 係物價同樓市太貴 正常人好難負擔

80後, 唔支持

最大問題係樓價

負評不如講兩句

所以算吧啦 自己唔做仆街野 唔呃下人 食人頭錢 炒下野 靠份糧要想買個地方住 好唔合成本效益

push

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

你地啲港獨leaders剩係識留埋呢啲comment

？

邊個leader

我係00後都唔支持

我係10後
平時同啲同事都會得閒傾下點樣講獨最有效率
港獨係大勢所吹既事實
班死老野想改變都改變唔到

除非支狗同新移民
有冇人反？

幾時有過中国人支持港獨

本身認真去討論其實係好事

不過如果又唔想付出 淨係想有回報嘅就無謂日講夜講

唔肯討論建立軍隊
成日想唔流血 唔死人
唔想放棄社會穩定嘅好處
唔接受要達到目標就要犧牲極多無辜嘅人
或者天真無邪講咩靠國際壓力
呢 d 討論其實好無謂

有乜認真好討論 根本無可能

Justify

討論唔一定係要有結果
引發思考都好重要

希望你唔好拎 d 牽強例子嚟強行反証我

同埋基本上都唔係討論 係圍爐打j區

無人解答到，如果香港宣佈獨立

駐港解放軍係咪會聞聲而逃

定

美國太平洋艦隊會突然協助防守

有晒計劃~首先民族黨暗地搵定幾萬人
然後堡主出黎開記招宣佈香港獨立
最後發起白宮聯署 期時間夠數美國會出兵黎香港

無錯
大勢所吹，只限於吹水
吹完就散架啦

香港獨立左都係繼續淘寶
sorry,人地仲唔斷鳩你貿易咩

廣獨呢？

都係個句 無錢個班先想港獨 俾你港獨又點？其實只係滿足左魚蛋論 所有人都可能會變左同一階層 最慘既係 你地覺得大家同一階層就大家都無分別 但其實你地都係低下既一層 窮唔係剩係無錢 係窮氣質窮心態 你係低賤俾你企埋去李嘉誠都無人會理你

睇呢個post都覺得香港人唔值得有港獨
利申 港獨撚

大麻煩大家記一記啲名

雨傘運動最失敗就係無死人
唔理係示威者定警察

咁先岩

邊到見過有中国人支持港獨

港獨係好係壞要將來先知
只係知道繼續畀共產黨支配會冇好結果

宜家肯定獨立唔到
但將來形勢會大變

港獨其實係一條死路 就算唔係連/高登嘅人去做港獨政府嘅領導人都好

只會係搞得比中共更差 分分鐘搞左個集中營出黎都有份

唯一方法就只有走為上計

事關好多香港人嘅思想同埋思維模式都係同大陸人極之相似

就算獨立左都好 都只不過係換左個朵但個底都係一樣

中共管治香港只會一日比一日差 係唔會好
咁不如比返英國佬+香港公務員管治就最好啦

根本就無成功人士會想港獨
如果港大調查下支持港獨既人
學歷水平應該副學士到

無錯 想港獨係因為班窮人妄想可以係一個由零重新開始既地方可以起到家 實際上永遠都係低賤階層既人

d loser想洗牌姐,真係當人on9

曾經都有支持過
不過你睇吓啲村民
Godiva買一送一排長龍
賊贓摩天輪廿蚊拍手叫好

獨？你獨撚埋我嗰份
香港人唔值得有人為佢哋犧牲架

我淨係想中國滅亡 完

做乜講到咁大義凜然
因為你連買一送一都無錢買Godiva?

練乙錚夠老夠有錢未?

#36蓋世寶吊老母11 小時前

無人解答到，如果香港宣佈獨立

駐港解放軍係咪會聞聲而逃

定

美國太平洋艦隊會突然協助防守

有晒計劃~首先民族黨暗地搵定幾萬人
然後堡主出黎開記招宣佈香港獨立
最後發起白宮聯署 短時間夠數美國會出兵黎香港

呢個算係咩留言？

閱讀理解攞U?

嗱 港獨唔係唔可行 不過唔會係而家班activist成事 你有晒計劃 點樣比而家繁榮 大部份人咪會開始咪支持囉

不過現階段得幾條傻鳩拎個咪叫2聲獨立當自己贏 邊有可能有人支持

五毛撚識練乙錚咩，叫咗唔好同佢哋認真

咪玩啦
做緊50K既狗
都好丫

共產黨靠咩人立國